We hadden een uitstekend ontbijt en wanneer iemand iets weigerde tafel, Wemmick zei: "Op contractbasis, weet je; wees niet bang voor Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
